反唔到轉頭 對唔住

雖然721已經過左去
但我哋並沒忘記過

唔知你地 有時會唔會係度諗
如果當日 有去幫手既話
受傷既人會唔會沒咁多呢？

所以我哋每次集會 遊行
無論有沒不反
我哋都要出嚟！！

想贏唔係靠蠻力
【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

毋忘721

對

相信大家都唔會忘記肛sir er左11秒答左果條721問題